down左個apk點樣裝

屌原來ios冇得裝

天才

裝個android就裝到apk

咁都俾你發現左

假膠？

裝雙系統咪得
如果夠位可以裝埋win同os
咁以後電腦都可以唔洗開

做乜鳩

你唔准上連登